ps4 pro 定 xbox

最主要想玩賽車game 同當藍光碟機用

一定係xbox

xbox

一定xb
可以睇4k碟又forza

Xbox

一定係xbox
買左年終可以慳返唔少錢

見大家都咁推薦xbox 咁我陣間去買先 xbox仲好似再平啲

xbox啦

ps5

有無啲賽車game推薦

gta

forza horizon

藍屍言論